港元拆息跌至0.64厘 H按息最新約1.88厘

即係平左好多？

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

可以轉特飲了

樓爆 ！

咁低息 買多層收租先
希望多啲租租幫手供樓

唔好再貼啦 想迫死淡淡咩

即係供樓又平?

yes

咁有首期就上車啦慢慢還